幾時會再有黃店懲罰日?

雖然一直都做緊 出街食飯都會只簡黃店食
但好似上次10月10咁 個迴響更加大

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

每一日都係

每日都係黃店懲罰日，但認同要整多d特定既黃店懲罰日，等有文宣迴響大既時候就可以排曬長龍，順便變埋遊行

日日都係啦 基本

係

但要分散投資
見有啲黃店排隊
有啲拍烏蠅

係 排到企晒出馬路都無計 行人路太窄

請問可唔可以列舉黃店嘅資料俾我睇下？
仲有大快活算唔算係一間黃店？
我工作放飯嘅時候去到啲茶餐廳仔入到去好鬼谷氣因為好多都係藍屍店 有一次 我坐落去聽見佢哋D伙計老闆嘅言論我好慶！有一次好彩我未叫嘢食聽完啲藍屍言論之後即刻起身走人！

噚日廣華皇茶隔離間花果山都係黃鋪嚟
有少少拍烏蠅

其實而家龍門每日都好多人

10月27號有冇活動？冇就每區搵4-5間重點懲罰

食開果間上完蘋果由唔使排隊變到至少等20分鐘
真係要諗吓點樣幫唔出名嘅黃店

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

我都好想再有集中一日，排大隊！召喚翔龍。

暫時唇茶11月11日有捐錢。

或者可以考慮以後：

10.10
11.11
12.12
1.1
2.2
都係大買日

總店最好食

10月24???上次都係星期四搞

我都盡量搵D表過態
但又未食過嘅鋪去
同路人就要支持

不如每個星期六啦
原本話和你塞per week，但係唔成事
咁以後星期六食飽飽星期日遊行咪幾好
呢間排長龍就去隔離，每間黃店都要關愛

發覺好多人都集中懲罰某幾間，有好多黃店都冇人懲罰
係個map 到見到啲6月有發聲，但係執左

日日都係，自己搵唔該

每日都係

最好有每區推介
每次揀7到8間
唔洗大家逼晒同一間

日日都係

但星期六本身都多人出街
個支持黃店嘅現象相對冇咁明顯
建議星期三